鑽石公主號同架因航包機係咪可以成架銷毀

毒船毒飛機
下水再坐因航架機隨時瀨野

你估佢哋會唔會

睇直播見Cathay以為係cx 機添

B777 喎ching
係CX嚟

ka有777？你咪撚玩啦

飛機膠迷發現

隻船造價幾億美元, 我唔覺得公司會放棄囉, 肯停一年唔做生意已經算唔錯了

應該要成架拆出嚟消毒

B-HNM 呢架機通常飛東京 大阪 北海道 台北 胡志明市

索性租俾日本政府做海上隔離中心啦 還掂佢地都就黎唔夠隔離病房

係咪話係非人體內嘅病痛n日內會死？
咁唔用一排咪冇事

利申：9up

國泰又指，相關航機於運作航班後將會作徹底消毒。當運作包機航班的客機返港後，國泰航空會對採納一系列絕對謹慎的措施。有關客機將暫時不會運作航班，並按香港港口衞生署及國泰集團的嚴格標準、使用世衞及國際航協推薦的產品進行深層清潔及消毒。

因航話做消毒 飛機都易搞呀
屌您郵輪咁大架點請得哂

翻新, 再改個名, 再賺錢.